年青人應反思為何沒把握機會投身牛軍

不過聽朝都未遲

已all in

從一而終地熊軍

當埋全家瞓身鳥

係龍市

ching sick ball

今晚喊住瞓

聽日身家double

請不要消失希望 夜長還是有沽空

聽日一開市會死幾多熊

終極睇幾多點？

孖展倍數50 ALL IN

聽日返去辭職

美股今晚守到
我哋聽日數錢

數下有幾多錢淨

美女跌先係港女褔音

牛牛牛

熊軍會戰勝歸來

唔係聽日囉

聽日就殺晒你班牛軍